英倫扮工室XXIV

The first step to UK is to read through all the information provided (google it yourself if necessary)
as some British might not even know how to do their job (HR are all the same around the globe)

Visa

Tier 5 (Youth Mobility Scheme) visa - Also known as working holiday

Don't worry about below if you are using BNO
Note: If you’re applying this visa using HKSAR passport
You need to be sponsored
There will be an annual quota

Tier 2 (General) visa

this shit is such a long and painful process, especially if your employer is not familiar to this visa

You can apply for a Tier 2 (General) visa if:
you’ve been OFFERED a skilled job in the UK

Apply to settle

If you truly love your life in UK
you might apply to settle

Option 1

If you have been living in UK for 10 years
and met certain requirements

Option 2
If you have been living and working (under Tier 2) in the UK for 5 years
and met certain requirements

4
1
#2友人s•1 個月前
Common myths#1
I need English C2 level to get a job.

Nope you don't, B2 is doable.

Common myths #2
A smaller firm is more likely to help with visa issues.

No, not likely at all.

Common myths #3
MPH is not a urban legend

搵人寫過個＃1好無呀...

返倫敦工唔一定係finance 撚

就你啦
第一個覆
幫手寫過個＃1
邊到搵工 搵地方住
伸請戶口
etc

咁你係乜撚

含撚

個faq

當年其實我係上背包睇
台灣佬打文好撚好心機有圖有盛

友人s !!!

快手highlight多左咁就一世

好似係你做

yes

中左1001開新post是撚但copy左

salute 友人s

i volunteer him as tribute

being volunteer

係度無咩作用想整張hk is not china google d 圖又柒到無人有

求design撚

其實就無咩作為

人在國外
除左屌化周圍啲人
仲做得啲乜

俾喺香港既frd 屌我已移民

無咩好屌
本身香港都唔啱我住係咪都走架啦

繼續用和平與人數感動港府

唉

見到啲突然政治撚就炆
佔中／高鐵／國教 啲人去撚晒邊
佔中之後政府都 don't give a shit
就知道賴嘢，如果連佔領都無撚用，出嚟上街行幾步路有柒用咩

咁出黎果1.03M
有幾多人之前係有出黎
會明白到你講果啲先

所以咪俾人拖到夜一夜
散緊水
先出聲明話唔撚理你

政府同警犬都醒左好多

仲可以點

Paramilitary ，或者勇武啲
睇下啲韓國農民

連屌唔屌公安都可以開post就咪諗住ira

唔IRA都至少拎下架撐旁身

香港無槍無計

同埋香港唔夠窮

What is IRA

如果一堆人爛命一條又無得走
你估佢地仲會唔會同你行到十二點

Internal revenue... Agency

個個都有負擔

唔駛槍
鐵支， Molotov，盾，木，其實好多嘢都可以

Union 罷工
不過香港無union 多謝 conservative

T其實香港唔係咁密集都仲有得諗
做完野去深山野餐

地鐵全面罷工已經搞撚掂

最好笑佢地有一班居英權計劃有BC

it's a personal choice

啱，但有BC又屌人移民咩玩法

咁總有人堅持留係hk架
有個friend 唔知佢係bc定點, 佢堅持hk係佢屋企唔會走
it's not my life, it's not for me to say what's right for others
equally
if someone wants to run my life for me, or insist hk is china, you bet i am gonna tell that pathetic excuse of a cumstain to get fucked by a cactus

佢地一句「你有能力移左民點會明我地」
痴撚線佢地個BC 係假定點

唔知你幾大, d friend係咪有細路定點啦

未有，大部分中產以上家庭出身

T2唔知夠唔夠理由拎走mpf
但年前跌左一皮野

痴撚線呢2日fb講少少政治嘢都俾人屌移咗民講風涼話

即刻覺得港豬抵死
槍口唔係對外，啲時間永遠用嚟對付返自己人

都係果句啦
do you care?

其實老老豆豆未有bc我都唔敢講係移左民

唔care就唔會講
不過咁樣搞法真係會慢慢唔care喇

D煩膠唔洗理太多啦

我俾d有BC 既香港人講，仲on9

格局咪同14年一樣
人係咁架啦

我70後 香港俾咗我好多嘢 就算我離開咗 我都會care

i mean do you care what others think

That’s true

路人甲who cares
十幾廿年friend 好難完全唔care

我明呀，同你一樣
所以都係唔講咁多
反正講嚟都改變唔到啲乜

只能講世界變左

我覺得香港人心態好扭曲
佢地想其他人同佢地一齊suffer多過解決件事咁
完全係扭曲版獅子山精神，唔一齊捱嗰個就係鬼

係咁, 我既經歷係:
"你會考XX分點會明我地"
"你外國大學畢業點會明我地"
"你一grad就做finance點會明我地"
"你移居英國點會明我地"
香港真朋友兩隻手數得曬

又話自己唔係finance

有冇人t2拎到mpf出黎姐

講左做過finance 但已轉行

係要鬥仆街鬥慘先得
你努力咗就話你係好彩幸運
佢地自己就係不幸

講真大把人冇人冇物靠自己移民
t2 又有去當兵又有儲錢去讀書又有

所以某程度我覺得港豬都係自己攞嚟

好明白
所以我都係係facebook like下Post算數...
無出聲...

我認我係幸運
但點解要我經歷完全同一樣先有資格講野
係咪自己攞嚟我唔comment, 但佢地想個個一齊慘先平起平坐, 咁同共産有咩分別?

我真係理解唔到呢種心態
都唔係剩係講政治
其他嘢都係咁
感情家庭

係，唔敢出聲

當睇人lo

Freedom of speech

老老豆豆
你估我唔想而家係香港咩
你估我真係好想剩係做keyboard fighter咩...

請假返去囉
事在人為

搵唔到人睇貓

過左黎我唔想係香港
不過有野幫到咪幫lo

3d print隻hk is not China 出黎放公司

咁只會體會英國人既無知
大部份都唔知HK was a british colony

好彩新公司啲人都算老
都明
唔撚明既就指撚住佢地話佢地係english
咁佢地就會明
利伸: wales

ching ho ball

舊公司一有人話我係 chinese
熟我果啲會即刻彈一句
"you just started a war"

So just fucking tell them

我覺得有時佢地係指ethnically, which is true
不過如果係"from China" 就可以直接屌9佢

咁激動做乜野

有冇打冷震

冇

我一向一黎fuck this fuck that

Same
Why not

tell the cunts who deserve it to shove it

未訓得著send左信比mp 9 up

睇緊呢個
好想駁上office大電視

追住live好撚心寒
真正扮工

I can’t recognise this place

send 信俾 Mp/Mep

有晒template，5分鐘搞掂

如何搵邊個係你mp

等我仲自己打on99

自己打有心啲嘅

我反而無揾太多link/evidence 打幾句就算
一黎local hk voter唔多, 二黎都係希望parliment 有人講起佢支持下9 up 2句

今晚睇下點, 搵小小資料寫比MEP叫佢提交 EU
d 裝備有一堆歐洲貨

#good

當年間德國公司咪話
考慮
唔供應港警pepper spray
考慮

陰功

可唔可以收返

係咪會用支那pepper spray

tear gas係咪話英國野

唔理

總之email title 係
petition to EU parliament to place weapons embargo against HKPF

D pepper 係假可能會冇效

真pepper

如果係支那spray 你肯定？

黑色粒粒spray

大大舊pepper投石機咁掟出黎添呀...

溝埋黎做瀨尿牛丸笨

email to mep己send
但7月就換新人

hi

你有冇事呀

今日真係食唔落飯

食唔落就send email啦

我無

搞到我畀人鞭咗幾個post

sor 9 ly
十年都唔中1001係咁上下架啦
斷9 估

其實老老豆豆除左send下email都未諗到可以點做

推呀！有無人識 Human Right Laws 需要人才

其實係無可能remove citizenship
IS bride單野搞到又JR又盛
要求既應該要係 safe haven for political prisoners, sanctions, embargos, 同 international overseeing committee

白色恐怖既野精彩在於我未有bc唔敢亂開post

但真心覺得2019仲研究火水真係好似aoe未升城咁撚樣

屌
有BC你都唔會敢開啦
之前佢地偷偷地捉人
都有人加拿大藉啦

國安局捉人同香港公安捉人其實2回事

又點
條例pass左
你覺得會有分別咩

你話偷偷捉人其實講邊單
太多我都有d confused

利申一有ILR就會放棄港藉

銅羅灣書局
人地去到泰國都捉

前排支那先出聲明
話如果當日有條列 就唔會有啲咁既事發生

大約係咁

我唔鐘意香港生活
但我仲想番香港
唔想第時有小朋友
同佢地講 爸爸係到大
但係我地睇相好啦 唔好番去呀
好危險嫁

書局單野扯野大陸又唔同玩法

我係覺得就咁得鐡馬無anchor守城比較易比人拉散姐
如果一個singular chain unit散左佢要清都搞成粒鐘

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

好玩唔玩玩屎on99

講真人地full gear
一放tear gas就要退
點守都無用
你搵啲野紮得實
有機會果時都係難推進姐

唔好掟到自己人咪算
something is better than nothing
唔通今日輸到咁
聽日又做番同樣野咩...

PS:細果時同學玩果啲臭彈有冇用

that's my point

singular metallic unit

我就唔係咩軍事撚唔識咁多
我有諗過會阻住自己, 但今日d片全部都係自己人比人打到仆街

hmmm, i dont know if standard issue police gas mask filters odour as well

我係個年資稍淺既工程撚
唔識得多

咁樣組裝就係個盾
RS係英國仲Next day deliver
香港五金鋪有冇類似

細個睇電視
記得話咩軍事發燒友鋪
賣得出俾平民果啲得個樣
內膽剪哂
警方同軍方就無剪既
大約係咁

我就唔信呢d 唔係restricted items

呢樣難講
入口果時剪左
定係入口完剪左先可以賣

會唔會唔記得剪就賣左出去

我當年讀初中ff緊香港可以點既時候睇左d mythbuster 同 brainiac 依家諗番好實用

快啲貼出去啦

咁老實講
有冇人咁夠膽拎自己條命黎玩姐
我把口臭, 但過幾年香港實有好似美國果d suicide by cops既野發生

屌你咪話左無bc
我早小小出世環境無咁差, 我今日今時search果時既野實比人上門拉不誠實講粗口

John我有條工程問題想問下你
平時railway咁撚長, 如果中間有小小microcracks係咪要成條換
southern rail成日死機係咪因為要成條拆撚左掃走落葉, 上次6點未夠要出門坐巴士去gatwick真係On99

唔係可以逐段換
同埋在線條理嫁咩
無咩rail industry 經驗
唔識

照試啦，有冇興趣join

first thing first
how to have fake tg?

it's not for lack of trying
it's about doing it effectively

開多個電話number 申請
或者上網搵 temp mobile no. reddit etc

right.

人在英國用英國電話唔駛大空咭呱？
警犬send warrant 比Vodafone?

其實唔駛
你怕可以開，用英國電話其實已經大撚晒

Set privacy -> nobody 應該ok

邊度set

Settings
Privacy and security
Phone number
Nobody

咁又係
我部機呢度買

Apple同TG
係privacy上好似做得幾好?

tg話其實唔secure

搵唔到

settings

頭先用 telegram x

sent

普京未得閒check

Delete and block

過左呢個六月頭 同老豆老母都決定過英國了

希望到時搵到工

如果可以：
英國收回香港 對而家既英國有咩好處同壞處

諗唔到好處
真心唔好等英國救
華威單野都唔夠膽跟美國啦
而家brexit 佢地連自己都顧唔掂

根本冇可能會救 都冇可能會收到
只係諗收返黎 會有咩好同壞

sor
潛意息左收番=救

但真心諗唔到好處

而家收返黎你準備WW3 都得...

Police in Hong Kong may be using British-made tear gas in a violent crackdown on protesters, monitors have warned.

有冇可能搵到邊間公司
搵到可以連署
至少做番啲野

可能係呢間

所以英國佬一定唔會

冇諗過英國會救同收 自己都搞唔點自己
但係睇到有人講英國可以收
我就只係想諗下究竟有咩好壞

對英國經濟會好D？
人力？

如果派bc比bno，之後跟美國全球徵稅，我又覺得對英國有幫助喎

最多出聲話violate 左Sino-British Joint Declaration d terms
但Winnie the pooh 只會WFC

師兄你都FF到好遠下

真心唔洗旨意英國佬會出任何手
識得係parliament尻up經已超乎期待

Patton 哥會po下video 既

無乜期待嫁，宜家身在英國，完全感受到呢個國家嘅弱，脫唔脫歐都重傷，同時又有好多國內問題要處理，國庫又無錢上面嗰個方法又真係可以幫英國增加收入嘅，不過無抱過希望，所以更加唔會有失望

加得幾多收入?
佢要tax revenue就加corporate tax / 加多個personal income tax bracket 仲多收入

Boris話減稅

當日夠話brexit會多啲錢用

fake news

英國國內嘅tax已經重到無人想高人工，細城嘅人大部分都只係岩岩好交少少稅，用多多福利，大城嘅搵得多又比政府強姦，搵得少就比業主強姦，佢宜家50000hkd/month嗰啲要交40%出嚟，你諗下如果佢全球徵稅，扣返香港本地17%可以收多幾多？香港好撚多英國人嫁，包括居英權嗰班，個個都公務員，份糧年年加。除左香港仲有其他英聯邦國家呢？唔好唔記得英國可以雙重國籍，佢嘅國民隨時世界各地都有唔少

支持用brexit dividend 去補貼投brexit 既地方同老野
我呢d remainer唔需要啦

得閒FF我諗下如果呢個世界冇CCP 仲開心

我睇住個bracket 黎返工

認真?

You’ll never alone

即係你有£50k 唔要, 去打份£12.5k 定點?
唔係好理解

唔係啦，係假設45k up要收40% income tax, 咁就啱啱返到44.9k，咁就remain 20% income tax，當然有唔同嘅tax bracket啦，我就睇免稅額返工嘅

用你個例子, 你去到£50k, 頭果£45k 都係20% 架喎

假設ot rate係100蚊，你本來袋80，再ot得60蚊個鐘，咁點解要做

哦你講呢D
以為正常office 工(冇OT) 因為tax bracket 叫公司唔好加人工

講緊higher tax bracket

傻豬黎既

咁咩叫"睇住個bracket 黎返工"?
除非你係hourly waged, 做多 hour 就上高一個bracket, 我唔明你都係返9-5 點解要人工就住個bracket?

上面都人提ot錢

冇OT 呢個煩惱

OT 無錢
無呢個煩惱

OT 無錢=唔會OT

Of course la
Me 170% ot pay

Rich

英國個風氣係唔比ot錢唔會有人同你做，所以佢一定要比，不過比都唔一定有人同你做

都有唔少咁嘅人因為咁唔升職

係得我咁傻豬

睇行業, 行行唔同

佢哋心態係唔想交咁多稅養懶人同唔想做多啲野

唔知點解睇呢啲Post
見到唔同界別(仲要係連登仔成日笑果啲)
去合作去爭取同一樣野
會睇到眼濕濕

咩心態
升職=/=做多啲野
好多時係做細先long hours, middle-upper management 9-5
唔想交咁多稅養懶人所以放棄career growth 真係神logic
係咪之後轉個身批評埋呢個世界冇social mobility

i guess the best way to make friends is to have a common enemy

升職=識得含撚

佢哋有好多都唔諗career growth嫁，大學畢業出嚟，做delivery driver 返30個鐘工啱啱好交少少稅用多多福利就係佢哋嘅目標，之後買屋收租過人世

Correct

喔咁又幾好
我都唔想我order deliveroo時因為唔夠步兵要等太耐

改posting 後我took back control ot唔ot

睇餸食飯姐

其實係睇黎升
同一title 可以成日玩tea round or做到死
咁當然係睇住黎升

你估八十年代咩

我果度騎兵多

我果到太荒無
dekiveroo唔到

我呢邊大把咁嘅人，可能因為係細城嘅人

London 一大堆type-A overachievers

做delivery driver 返30個鐘工啱啱好交少少稅今時今日點買樓
又係老豆資助三球果D成功人士啊?

細城買柒樓ok 呱

11-2k 當你做到mortgage 40k
how the fuck

我比較過個支出，我呢個城嘅生活支出大概係倫敦嘅1/4至1/6，你肯大部分都自己煮，租間房仔，加埋水電媒都唔洗600磅一個月

"買屋收租過人世"變左"租間房仔"

wtf

想講呢
住orkney /shetland 條友好撚堅

唔敢想象環境係點

grimsby

我講緊未買之前等大家知個收入同開支比例，唔係買樓變租房仔

都係冇解釋點樣做30 hours deliveroo 買到樓
當deliveroo £10/hr, £1200一個月, 50% gross 係支出
但我住倫敦都50%以下

Share house我都己經600

人地話細城我諗兩個人再借盡得唔得

我未住過london但同事呢度唔會平london太多喎
樓唔計
一個月洗around 1600-1700

唔計mortgage/rent, 其真洗幾多係睇lifestyle 多過住邊

唔計樓會縮減到1/2左右

你講曬啦

但Glasgow 真係平一半咁撚樣
埋單我問friend 係咪計錯數

Sing hallelujah to the lord

即係你覺得london 唔計樓一個月洗幾多?

連Bills900-1000起跳

你唔計樓一個月洗around 1600-1700
我識大把人係london 洗得少過呢個數

bills宜家每個月hkd900左右(5人住)

Same feeling 我估呢啲就係人民既聲音

想食咪食

Wait no, 計樓啊

31號申請wh visa
到依家都仲未叫我去拎
依家好擔心

My local mp agreed to table a motion next week re hk

可唔可以分享你嗰個email講大概講咗乜？我都想寫一封，唔想嘅論點太重覆

其實我果封好簡單驚佢太多字
佢個reply very detailed and nuanced
Ge投佢係啱既
好似係612前打所以講左extradition law go against UK values 問佢可唔可以企我地呢邊
佢response 話多年黎uk好廢唔強硬
下星期會同j hunt講同table motion

O會今星期reply佢講612
I need English links to the news and international statement please

中國駐英大使話條例一定通過.比英記者屌到成隻狗咁

出左post唔見左既

海外戰線-英文新聞link加各人權組織聲明

This?

Oh yeah
Long delay

英國同事問做咩中國人/香港人咁鍾意改埋晒啲奇怪英文名
尤其是啲雞名 Crystal Candy Pearl Cherry Apple

Because they are baaaasic

guys i need more reference on these items

1. Fired rubber bullets, around 20 bean bag rounds and 150 tear gas canisters(source by CNN) often without any warning and aiming at protesters’ heads instead of lower limbs, causing severe traumatic head and ophthalmic injuries (source on twitter, TW news)
2. Having been filmed purposefully aiming at protestors’ heads at short distances
3. Fired at journalists who are clearly holding cameras and wearing hard hats saying ‘Press’( video)
4. Fired into first aid stations
5. Forcefully removed injured protestors due to their actions, arresting and detaining them against medical advice from ambulance crew on site
6. Arresting anyone who present to public hospitals with injuries related to the protest, violating doctor and patient confidentiality. It is rumoured the government Hospital Authority has colluded with the police.

alright i sent my reply

let's see what happens

英國底稅咪變到香港咁
香港係想當年英國保守黨嘅試驗品

如果你覺得你比稅唔抵因為你冇得用，可以得閒多啲參加 council 搞嘅活動，得閒睇下 NHS / 牙醫/驗眼

香港低稅啲錢咪又係用晒嚟起啲大白象同比新移民

有個上門撳鐘MP代表團嚟宣傳
問我有冇睇BBC個訪問，我問返佢聽日會唔會幫手
佢即刻呆一呆，話聽日有嘢做不過會send人去

點都唔夠比稅俾香港政府唔抵

咩宣傳

Which mp

好似區議會嗰啲定期家訪咁掛

Iain Duncan Smith

咁咩野訪問？ 我唔明

算係咁，我見佢班人走得咁快以為佢地唔想傾
轉頭撳鐘畀咗個MP嘅email我叫我email佢講下有咩可以幫手講

BBC問註英嗰個劉曉明嗰段

明白了，咁有咩好幫手

我都唔知...

我都想要

Ids條鳩屎

Well 我612之前send所以好簡單up左條例好多人反對叫佢Parliament 幫下口
佢send 好多link黎講Parliament 同其他人點回覆同佢會做咩
我見佢咁比心機答我都send返d 612片比佢睇同埋照直講
First email我講得小小廢事佢hea我浪費時間

J hunt

hmm?

睇唔出係咪串緊
由其提番JOINT declaration

j cunt 信唔過

英國佬信唔過

Agree

cunt

1.9mil

計香港八百萬人都差唔多20%

有冇倫敦人一陣出去parliament square?

今日london仲有無集會?

放映會...

Yes

出面又講唔好比位警察入
屌你老母臭西屌極唔撚明仆你老母個臭街唔講以為坐撚左時光機去2014

almost 25% la. I'd say 1 in 4 people of the whole population took to the street. it's probably a world record

It's insane

Can we just form a micro state with two mil population

有機會入到buckingham palace你會做D咩

跪求皇室請救香港

事頭婆表示 wfc

跪左先 唔理
有問好過無問

其室皇室好似要政治中立

多謝大英帝國將香港變成東方之珠，再希望英國可以出一分力守護呢一個百多年嘅成果。皇室都係publicity, 但係事頭婆出句聲都會見報，有助輿論

首先要見到royal member先得

我識得人同royalty 係私交喎...

光復香港呢個重任就交比你啦

We need about five regiments please

好靜
扮工扮過龍

Nowtv 個apple tv app 開唔到, 屌
冇得睇hbo 劇

準備租個間屋無wifi，買unlimited data抵d定買插電腦dongle好？

sim困啲unlimited 好似有fair user policy?

插

Most likely

快證
我9up

毒撚做sales啱啱俾經理話可能過唔到probation，決定入黎圍爐取暖

下
呢到（除左我）
個個都60k+年薪啦
邊個同你圍爐呀

咁大鑊
呢個年代連搵人圍爐都咁艱難

好撚串

點解會過唔到probation

毒得濟個經理覺得我唔夠主動，同埋天生黑臉
但個客自己同朋友傾緊計，我覺得係咁chur佢睇ABCD好無禮貌

Morning, is there anything I can help y ou with?

個個都係咁講之後去玩電話

我有打招呼，拎埋兩件衫俾佢試，佢試完之後同朋友係咁傾，仲要live time俾佢老婆傾，我咪企係佢隔離等

跟住個senior jump in 狂sale

不過我都覺自己當面嘅溝通係有d問題，電話email就無，諗緊搵份admin做睇下點

又做乜野

最憎比人chur

我去買野都好憎，人地仲要同自己朋友傾緊計

睇咩鋪頭啦
luxury boutique 你唔主動D比人周正常

就係luxury
所以都覺得自己唔啱做，希望搵到office 工

加油
Luxury sales 大多數服待支那，轉工未必係壞事

多謝巴打，會加油
between 啱啱有個泰仔客問我地fight 完未，毫不猶豫咁答左仲fight 緊

UK Parliamentarian Caroline Lucas就612 69回覆

我16號寫咗email, 得個automatic reply

咁你真係唔啱做,
基本上做SALES 最緊要就係乜情況都好, 笑就OK
令個客覺得你好welcome 佢/ 令你呀頭覺得你好投入

我都係閪面毒撚，top sales boutique 就煩D，但你肯跟，講下天氣，有時同客傾下歷史又好乜都好，9up 下，日本客就易吹同埋好loyal ，有個塞浦魯斯客同佢9up 左成個鐘十字軍東征，瑞典就講臭罐頭同pewdiepie，其他講足球講車，但harrods/selfridges/Harvey Nichols 有時根本同tesco 冇分別

客指指部電話：do you have this
我：Yes

拎出黎佢地即俾錢

日本客真係會問：黎緊幾日你幾時day off
我：星期x 同x
佢：😨我想果日黎買
我：冇問題呀，你俾我張卡片我同事就得
佢：我改行程就你
我：唔洗啦，真係唔好麻煩到你
佢：我中意你所以一定要同你買，我決定左啦，我星期y 到
我：咁多謝啦

佢地真係會係果日出現，回頭率係100%

日本客真係好好
明明係我聽唔明佢講乜都係佢講sorry先

咁吹得都叫自己毒撚

Who is your mp

岩岩覆咗，佢同意送中惡法係違反中英聯合聲明。不過聽佢語氣都係覺得英國只會出下聲，佢亦都無話會質詢
可以點覆

冇得點，都冇得迫佢地做野

講句 'thank you for your email'? lol

叫佢上parliament提兩句
每個人都提兩句都好

都係d助手收，你鍾意啦

都係果d la
Thanks for clarifying position
Are you able to table a question to minsters of state re: indefinite ban on all export licenses for crowd control equipment to hk
Any concrete actions to follow up on the downward trjetory of hk democracy by government ministers /commitees
Any statement to be made by the UK gov during g20

Future battle

Next général élection candidates must have a firm position in Hong Kong to get my vote

屌你老味 Youtube 文宣條新片型撚到打曬冷震

今朝晏左起身貨唔到金
試左擺兩鎊筆直賣廣告先

有無話Labour定conservative定lib dem立場強硬啲？

都係屎
不用分那麼細

有冇人有興趣self fund
係youtube落下vid ads
幫下文宣?

when you find out how it works hha

hk issue唔跟party line
hong kong watch 果D最多出聲
fiona bruce
alistair carmichael
catherine west

有冇solicitor介紹？

what for

毒撚都有興趣，同客吹初音同pop team epic 都試過，結衣石原都有

點解我無d咁嘅客

我得中東客咋

Daily mail

daily fail

中東真係冇計，以色列都up到D
Serve 著印度客真係慘過食屎英國印度裔慘過食兩舊屎，煩撚到仆街
仲有班黑鬼

建議大家係office派報紙

原來仲有一版

今朝九點幾公司附近啲報紙檔已經得返最後一兩份

覺得好多國家果份都好睇過英國呢份

番支那做人工跳多倍

一般情況都係掉番轉
究竟間公司有幾specialist
去到支那要搵歐洲公司做

可能係偷英國野去支那”develop”

老老豆豆
唔洗番支那既話應該apply左

Green environment

paint it green

話做environment 但要weapons 底

美國《華盛頓郵報》港人眾籌廣告出街！

呢個應該係唯一一份
設計差過英國

green environment impact 可以係negative impact

都係英國差啲 有浸土味

Fco都係wfc
所以唯一可以再跟進係export licenses

同公司講升職講唔埋欄，準備辭職
諗緊嚟英國，德國定澳洲好？

下星期去Soton 見工

德奧

要學德文喎

英國奶共
完

咁又係你自已list option

邊行先

海邊 正

要完全唔奶共遲D可能要去荒島

啱啱收到個offer 想知pension scheme係咪強姦金咁每個月人工扣 未諗定係咪長留英國 應唔應該供爆佢

供min囉

機電工程

我係諗住急起直追用半年學炸

Building and construction 個邊的機電？

係

澳洲

香港工程係咪得building
傾唔埋

基本上係 咁鬼細的地方邊有可能support到咁多industry咩

好似機場都仲有啲control role既
不過我始終唔同background
香港無咩生產線剩
有都剩係maintenance

又唔一定要有廠嘅 咁細的地方可以主力做r&d 但鬼有公司肯投資咩 科學園9成唔係洗錢就係呃錢掛羊頭賣狗肉的公司 變相只係得返building and construction可以圍到皮 其實都係食緊政府條水 再加埋圍威喂 山頭主義搞到最後工程=building and construction

我興趣姐其實

講個笑話俾你聽
香港工程

類似啦
有啲公司會有private pension，筆錢會用來投資
我拎Tier 5個兩年1p都無供過因為唔知會留幾耐

轉咗tier 2後先開始認真睇pension點玩
就公司match幾多就供幾多
始終公司match返咁多，又有tax relief
問過佢又話可以退休後trans去第個國家
點計都好似有著數

可以opt out? 因為我check過如果拎返筆錢出黎頭20k要比20%稅 之後要成50%
Trans去第個國家係指邊d commonwealth?

有頭髮邊個想做熾哥 幾多人都係讀完書先發現仆街中伏

可以opt out，同HR講聲填張form，但每三年會auto enrolled返你入去，到時要再opt out多次

應該唔洗50%咁多掛? 年薪百五萬個堆higher earner tax rate都係45%
每年有個tax free annual allowrence for pension，點計都唔會蝕過出返income，如果唔係就無incentive無人會供

overseas transfer我所知就得EEA先有tax free transfer，其他國家就收返25% tax。不過距離退休重有排，到時唔知會唔會又唔同咗

未諗掂咪opt out住先袋cash

Contributions refunded from a defined benefit or money purchase pension scheme are taxed at 20% on the first £20,000 and at 50% on the remainder.

The amount you receive back from a personal pension or stakeholder pension scheme is the contributions that you paid net of basic rate income tax relief.

好複雜 EEA同EU又係兩樣野

我明了
50%係cancel pension pot
我本身諗住真係退休先拎返出來

你db咩

我乜柒都唔知 睇多次即係pension都分好多種？
Defined benefit係公司賺錢有錢分個種？
普通打工個隻就係計返income tax rate?

你地apply咗份工後，間公司有無叫你地做game based assessment？

原來我部pc用左5年

係咁上頭比我hands on assessment佢半個鐘-一粒鐘

唔成事

話時話你地有冇gp入？
定係只係連登傾？

準備claim mpf lu

揸住BC想過去搵工有啲無從入手...
一開始就去London落腳再搵工係咪最common？
定其他城市會好啲？

搵咩呀
洗廁所定掃地呀

幾百萬未開頭想黎體驗生活
定搵方法定居呀

亂入
想問Leicester算唔算野雞

Online master oxbridge 都唔會有用

師兄心情好似麻麻

做左幾年野
本身做緊銀行工有會計師牌
理想就梗係搵返銀行/會計啦
上求職網見到有啲post都幾fit（自我感覺）
不過各散唔同地方唔知點開始好

其實都預左好難搵到office工
窮起上黎咩工都要做啦
但求收入夠過日子就可以

我相信我呢啲咁濕鳩既問題樓主應該聽唔少
不過我未得閒爬哂咁多個post
唔好意思

銀行/會計直接去canary wharf

sor
最近番工好炆
見到香港既野又感到無力

下次再有呢啲唔specific既問題
都係直接叫佢攞BNO參軍算

我冇所謂
廢事有D 傻鳩衝出黎指指點點一盆冷水果幾句
每個post 部發生的事

所以想知Leicester會唔會好野雞

online = 野雞
理得你oxbridge

OKOK唔該晒巴打們

BTW炆陣嘅話好好休息下啦
睇戲又好去公園行下又好
暫時唔好上連登先啦

個人覺得呢d online master 邊間都一樣，冇人會take it seriously

Oxbridge 有d remote master degree 一個term in person meet 幾日
一樣野雞

leicester中學有d讀書唔成去果度讀
好似好多香港人
不了

是咁的
你有BC咪做本行
你係度咪方便見工
住london預多d budget
係咁

Copy and paste 頭post

?

佢話
下個post
你開呀

多謝回覆

身邊無乜人有咁既經驗亦唔識人住喺個邊
真係無人可以問
雖然回覆同想像既差唔多但都想有人答下求個安心
問得太膠唔好意思

not at all
萬事起頭難
你有bc 小好多limitations
淨低d practicality concerns

無心機用小畫家整個tree
仲要個tree係唔exhaustive架啦
幾千條immigration law你唔比番幾k我都唔會整exhaustive interactive tree

你果個驗眼圖黎既

屌
賣左acc咩你
明明平時屌人屌得最多係你

明明屌人果個係你

如果叫左佢睇咩section 既guidance佢唔睇我唔會得閒理

但平時屌人屌得最多係你喎!

click左export先出watermark
整左咪照up

FAKE NEWS

試下我呢個
番公用開

懶

如果由guidance 化做decision tree其實都要好耐下
仲要幾個月就outdate

屌
講明睇guidance咩section唔睇又問, 係咪要屌先
無收錢架喎

副業開番間immigration consultant囉

nigerian prince

你兩個屌人最多
我最和諧

下話

咁你成100k年薪
係無咁大壓力既

睇新聞ifc跳都唔係當場pronounced

John, neutral network係咪用cuda好過opencl

Excel

公司唔fund我做呢啲’無謂野’
剩係可以用excel呢啲普通裝備

K

關咩事

你用黎做咩
呢緊見過份有呢類elements

薪高壓力低
好似係

Fake news

呢期d journal係咁講NN咪睇下
我無coding background其實都係得個睇字

數底重要啲
Coding只係一個methodology

PS:用excel咪唔洗coding background

等siemens 出錢玩算

打多左個t啊話
睇下你係咪淨係想用gpu計數

yes
swipe 係咁上下

原來我腦補自動刪t

Same

出面又有支那人係uk撈唔起係度吠

你唔俾傳送門
點討論

講真,香港人在國外一般只做中餐廳

似假膠

記得佢個名
成日吠

哇屌
香港真係變到好恐怖
無啦啦打個女仔打到爆鼻走咗去都得

記得當年雨革又係有批廢出黎打人
星島頭版大大隻字寫住
市民憤怒了

要我po p60?

Huh?

條傻仔覺得香港人係UK 搵唔到錢
又話要證據

咁我人工又真係無你一半喎
但唔通sales rep唔信我年半升intérim manager 又貼通街咩

唔會po 啦
Won’t sink to their level

有nino post 佢老母

起條友底，佢d post 好能膠

快啲貼p60

agger

貼出黎比alu笑大會
john你先

快啲貼呀

John 100

我上年rage quit無番幾個月工喎

你依家有

有乜好笑

得上年果份
超低人工

想問好耐
點解Dracula 前面要加個o字

日文音加個o 尾

我今年果份都係低

Financial Times

Jeremy Hunt, the UK foreign secretary, released a statement on Sunday saying that the protests made it necessary to reaffirm the British government’s commitment to the Sino-British Joint Declaration.

“It is a legally-binding treaty and remains as valid today as it did when it was signed and ratified over 30 years ago,” said Mr Hunt.

Speech released
Job done

出個細trip番黎
見到佔左立會

係london出緊trip 買takeaway既時候一路睇住直播同店入面既人解釋 講到想喊

立場總編：捱得好辛苦，希望各位香港人可以盡量支持無金主的立場新聞

老母WhatsApp 話有人搞破壞
回都廢事

FB grp班廢英國老華僑都好嬲屌

點解我睇唔到P字
衰乜

好難同上一輩溝通

最撚憎都係匿撚咗係英國對係香港既人指手畫腳

我係咁指

原來要閂app重開

咁遲先黎都61499

如果唔係admin去旅行
遲左覆我
我一地會再細number啲

有少少想印張黑紫荊貼車尾

OK喎

我番去問下supplier先
而家公司無label printer 無得大量印完寄俾大家

我間垃圾 即頭冇呢D野

我都係諗住乞下supplier

沒車

屋企窗口?

有窗口

抽氣扇不了

乖
你考左車牌買埋車我再寄俾你

牌就有
車你3d print 架黎

用抽氣扇legitimate illegal occupation of Chinese forces in a sovereign Hong-Kong city state

Legitimises

英磅插緊水都要照課金

咁philosophical

海外港人支援流亡義士

係舊登講緊香港要獨立班人仲係度鳩叫係中國人

拎番張hk credit card黎課

我有好幾張Hong Kong is not china 透明貼紙係咪要
仲有 Antifa Hong Kong 不過佢哋串錯英文字

已課

antifa好伏
想買local studio個hk is not china pin佢地無再搞

你哩啲保守派/右翼梗係啦

我啲貼紙好似係佢哋整

應該係?

同埋有支旗

課下金比立場啊喂
幾pint既錢姐

旗我廢事比班支那人搞我個window
戴上身同佢抽完,過2個鐘係公司再見佢睇佢點死

是咪英倫集中地 如果以前係英國但返左黎香港既人可唔可以吹水

心情好撚差

返工有摩擦？

可以，無限歡迎

我份工黎講
我係上把位
你入得黎就算投訴又好咩都好
你估我熟system定佢地熟?

今日發夢完黎 再岩岩夢醒之後聽左啲好撚爆既野
唔係記者會
而係岩岩得知原來自己一直做緊人地第三者時
我可以點做好

留返d self respect,走

記者會都好撚爆
一齊咗幾耐？叫佢表態，冇就分手
有冇英國護照？有就嚟旅行

有 BC就輕鬆，上 LinkedIn 搵 headhunt

記者會聽左2分鐘無聽

原來自己個枕邊人係有另一頭住家時
原來種感覺都幾難受 明明為佢做得好
諗埋好多好多野俾佢 但原來我咩都唔係

仲要係人地正印同我講
佢話同我一齊當我係兵 有野送咪要囉

我個心真係痛到滴緊血咁

支持各位愛夢遊嘅人士！

如有需要可以嚟英國散下心
再唔係可以半夜上黎吹水鳩噏

英國嘅手足會陪伴你地！

雖然我連做第三者資格都無, 但我明你講咩
走啦
無謂諗

tg有個咩hkglobalsupport
找最鐘意念力抗共

原本諗住聽完記者會就訓教
點知自己另一半個正印搵我
打俾我同我講咩事 你諗下我有無聽

一陣仲要返9點鐘 我都仲諗緊返唔返工好
個人嬲到震晒 好撚sad

sad
比少少時間，會過的
離開香港，會更好

sick

shoot ball 啦，同同事講話岩岩同女朋友分手我諗佢地都 understandable

我個心真係好撚痛 明明我真係有諗過同呢個人結婚
買左樓打算同佢兩個人住

原來將我講既野背道而馳
我唔知我點面對佢

走啦 但個人仲係覺得自己點解會咁

時間總會過的
加油呀巴打

諗緊shoot唔shoot
睇返記者會啲精華
再諗返岩岩人地正印同我講既野
我個心 真係滴緊血

係時候諗下過唔過英國好 諗返起以前讀書係London 玩到勁癲既時候

BC 有CPA好易搵啦 big4 banks 大把請人啦

shoot 啦，你唔shoot返到公司咪又係做唔到野
比時間自己平靜下組織下，休息下，約下朋友傾下偈

返工就唔係果回事
不過如果淨係玩既話落 mos 大把大陸妹等你玩

最好笑既係 係同我一齊期間
原來唔俾我掂 係因為佢個時有左正印個肚
所以無點搵我

打後發現我又買樓又俾好多物質野佢時
正印同我講 原來當我係兵

佢正印一直知你存在？

大陸妹 不了
如果係咁我搏working holiday 過黎算

條女都幾撚閪喎

今日後尾同我講先知係知我存在

嚟囉，實有既，襯哩個時間離開下香港

我聽完係好撚恐怖 心好傷

一陣睇下先

唉 我而家個人真係灰撚晒 訓都訓唔到

攤下啦，係好多野要沉澱嘅
我訓先啦巴打，得返6粒幾鐘訓
加油

我得返半個鐘訓 完全訓唔到

原來你都係入面

Big 4 同 banks 本身大部份都sponsor tier 2, 有冇BC 我估佢地唔會care

HR: 洗少兩蚊就兩蚊
唔洗用錢apply visa就果個

邊年grad?
又係講D唔講D

big 4 唔知
ibank 都唔係HR make hiring decision

睇黎我得閒應該寫個搵business 工既FAQ
D 問題千篇一律

啱啱係fb屌柒左個撐警on9, 比我回下氣先寫FAQ

英國有冇技術移民㗎?
拎BNO移民有冇著數㗎?
___ 工易唔易搵工㗎?
英國物價係咪好貴?
搵少咁多錢你又去英國?
點解要去__ 做二等公民?
英國治安好差?
英國唔悶咩?

利申: 曲

漏咗:
英國天氣好差喎係咪會住到個人抑鬱?

呢D問題唔錯
可以全部用 __你老母答

或者學777: 呢啲問題前面答咗啦唔會再答

支持做大灣人

仲有個D鬧人沖衝立法會既廢老 唔屌唔撚得

我已經放棄睇任何藍絲會出現嘅嘢

我收返, 連睇其他非政治連登post都咁多偽中立

老老實實香港人都真係好虛偽

香港係一個悲劇 大boss唔係777 要支爆就要鬧長命 當然代價係一樣 就係幾代人就咁浪費咗

所以我成日同啲friend講有得走好走
冇得走都要諗方法走
咩好嘅制度喺中國人手上都玩爛

其實好想睇 不過冇可能發生
trumptrump個態就係由頭到尾都唔想搞香港
個法案剩係得個up 到而家都唔知幾時上議會

2047 一定玩完, 淪落做支那二線城市

唔好互屌 要做啲正能量㗎嘢

枱底傾掂咗
張牌佢未連到任都一定唔會拎出嚟

個個官都知 所以就揸住護照 賺夠就走
班on9廢老就乜撚都唔知

第一時間賣樓
走資去外國

其實佢頂級生意人點會唔知香港收皮 美國點會獨善其身 作為總統又點會比屎自己食

屋企人走曬啦, 得番本人係度賺尾水

尾水 做建制都咪話唔好搵

Trump 頂級生意人?
唔係父幹黎架咩

呢邊三百萬港紙
三房海景新樓

Not London

ibank? global 定 local bank?
如果global, 挨多年試下internal transfer 去london office
Analyst level 唔知有冇headhunter, 可以search 下

就算父幹 自己冇實力都唔會去到而家咁

你睇佢用生意人角度去管美國
其實數字上係幾成功
可識治國仲有左膠 好多野唔係數字就夠

american first其實唔係差
你諗下如果香港有個咁既特首 成件事會好幾多

實力= 利用chapter 11?

london L表示...

得啦 我收皮啦

唔係話佢好唔掂, 係唔算頂級, 但又唔係白痴咁囉

Wales

Russian plants

#grape

都係果句啦
我係anti stupidity

我呢度舊樓3bed 600走唔到
好似係除非唔係

我覺得佢有時係扮痴線

原來個同事以前係係Sweden 華為做
我聽錯左Swindon
佢而家住Swindon 番Cardiff
每日年每程差唔多兩個鐘車

佢係果啲
真。眾人皆醉我獨醒

我覺得幾好
亂出牌先冇人估到

Fucking hell

每日冇四個鐘....

以前返新界一程50min都想死

public transport 都好D, 要揸車好癲

幾分鐘

做左好耐cdrom終於開ac做新會然
下年頭黎倫敦返工
tier 4轉tier 2應該幾時開始搞visa

你公司HR會安排啦
問連登幹嘛

start date前三個月要出COS

會唔會覺得好重tax好唔抵

可以點?

知唔知如果用左特衰抽sponsorship中左，如果限期內搞唔切visa再用bno apply T5有冇問題?

感謝🙇🏻‍♀️

頂，有人問會唔會覺得交咁多稅好唔抵呢啲真係摟打架喎

啲人成日以為交稅就係冇咗，好似香港咁

Why

其實都係伏
所以我支持1％ ring-fenced nhs tax

下次遇到呢D 問題, 叫佢地去Dubai 啦仲問
全世界我只識香港人日日對住tax rate 打飛機, 真係唔明咩心態

果班自稱納稅人撚樣到底一年交幾多

視野狹窄

英國已經唔算好重稅。
如果喺香港本身揾得唔多，比較起黎，一年相差得三兩萬。倫敦外，真係租金差額都唔止啦。如果喺香港揾得多，咁有錢，就應該好清楚有錢人係好多方法「稅務減免」嘅。
反而唔同工種喺英國嘅人工可高可低，年薪相差分分鐘成萬鎊。個人覺得問下行情有用啲，亦都適合啲。

成日都唔google下先問問題，當呢度係人肉search engine

只有交得唔多唔少嘅人先唔明，揾得越多，有時可以交得越少

呢個po 一向多伸手
個個月一件「有BC 想搵UK工」完

呢句唔係只限自己開公司 打份工難d有呢支歌仔唱

J Hunt 又 warn "serious consequences"
想拉UK 香港人D 票?

食屎啦佢

兩舊屎, 一個奸一個癲線

至少英國啲政客演得好過香港

只係相差10k咪算好

永世唔投cons入係常識
落頭post

頭post FAQ 完堆低能問題都冇位啦

剩係娶支那女人已經信唔過
加上風向未轉嗰陣話well done hk gov

晚晚真。奶共

Jeremy cunt

我想嘔呀。jpg

讀master 時有支那女約我食飯, 諗住out of politeness 去一次, 點知佢話要食貴steakhouse 同埋我請, 我話咁你食自己啦我同其他人去算

做得好
食一次要你養全家

食個飯冇咁長手尾呱
食埋其他野就真係 good luck

而家係咪仲有working visa申請
定係我quit份工 過黎散下心先

#1

係就直接移民
working holiday 做乜

個個似你幾百萬未開頭咩老細

你自己睇佢po 佢自問叻仔搵得多

次次都呢句你唔悶?

唔悶
因為你真係搵得多過我好多

咁你當我冇講過, 當我tax free bracket 啦

見你有打算買樓都唔會儲得少
所以覺得儲多D直接移好過玩working holiday

直接移英國要£1M investment 呀老細...
你估真係__________________

屌 我老豆唔撚係李嘉誠呀

ok fine
但佢鳩玩兩年working holiday 都冇意思

咁買樓都要養既你估真係咁易咩

£2m 了

屌 我老豆唔係李嘉誠呀
不如我搵個人埋單算鳩數啦

WH只不過係travel同搵工易啲
做番年零搵份過35k
轉T2
做多唔年就ILR
易過目標係T2
用Skype 咁in

個人覺得

你另一個po 話打算移民個plan 其實係咩?

其實要走
好多options 既
英唔英國經已好多野可以諗

你BNO過黎參軍都得嫁

佢另一個po 提到專業人士方法
聽下佢個plan 先俾意見

Who

通常咁問嗰啲都唔係真係想走
而家乜地方移民嘅方法都可以google

見咁慘, 幫得就幫
好過幫D final year 入黎問"想留英做野點算"

我當年final year都未開sem
就報緊工
去哂所有career fair
Career department cv section
乜柒都attend

所以你咪而家係UK做野唔係HK做野

做緊IT dog + marketing
黎緊讀QS 屋企人本身有工程生意 想幫下手

屌 我玩到捉埋姦 咁大個人真係見證住入門個下

香港減稅容易d, 起碼英國無rental reimbursement

好痴線

唔熟呢幾樣

Cv library
Indeed
自己查下

其實一間公司要成為tier 2 sponsor 有咩requirement?

如果係咁其實有無機
定係再學專啲學做水喉工算9數

你望下先啦
唔熟行情

你bc?

移民用左about 3皮過黎

Long route 係串d

屌你又改名

IT 已經係數一數二易搵工喇喎

fuck corbyn brexiteer torys 太長

read the guidance

TL; DR版

詳細requirement同step

睇完就會自動成為sponsor

Guidance 好長, 公司已有好多report 未睇

貴在做compliance

成日聽唔到啲人將th音講咗做s音嗰啲字...

Hmm?

eg thirty 變zirty

支那人？

其中啦
法國德國都有

支持

英鎊？港紙？btw more

屌你個垃圾Hong Kong Watch 淨係幫自己打j
尋日係 Commons 有debate又冇講，因為Tories 有個議員屌柒啲示威者，其他幫香港嘅都唔係 Tories.

bc more mud 9
30k hkd

見佢密出post無睇曬.
之前labour lib dem都有post

咁撚猖狂係又拉唔係又拉

想嚇到你講錯野
然後就入到你

Right to remain silent

如何做得到

首先你要無BC
有BC就唔得嫁啦

英國真係最撚廢外國勢力呢家

我都想知 認真

同意

哩個真
其實英國Brexit 連自己都搞唔掂自己
大家都無限leadership race

pre departure expenses 30k
1st 2 wks expenses £1400 inc rent deposit

bojo 點up都無用

佢無貼巴士唔計

點樣可以淨係用30k 拎到visa 過嚟

你有無入英國政黨？

首先
你要無BC

Pre-departure
ielts 1 1750
license app 5423.98
mail to license 247
skype 200
ielts2 2325
license 1091.84
cxr 900
license 2144.82
visa 5136
nhs 7200
flight 4320
non crime 210
550

ielts報之前幾個月改左要UKVI中左伏又考多次
時間問題比licensing board cap多年license 錢
仲有點解個english keybaord有埋welsh咁on99

nope
入黎其實有咩用

所以出post做怨婦話無幾球無得移民我多數唔答

入去威

你拎tier 幾過嚟？
我睇唔明

2
我cap excel無annotation係咁上下

wtf are these?

呢個都自己俾?

rubbish employer

skype credit 同文件錢啦你當

我以為無工請都可以用咁少過到嚟

唔似有人有bc/係度讀書囉

二等公民

無工請唔係應該仲少咩
剩係張機票

無得留呀嘛

inch 9 me

可能佢計住啊食啊果D

extend 2.2k
ilr 3.xk
bota 1.xk
7.2k
十一二total la

BC就好
無呢啲煩惱

咁我就唔太擔心了多謝晒

坐言起行

聽朝搞 岩岩又俾人煩

冇工請冇BC 而佢又唔係WH點過呀
II 咩

游水

離地雞你估浪得虛名

唔好打頭

個海好撚凍呀師兄

要渡幾多個海

英國有七百八十五萬名讀者見到香港嘅狀況 [02/07/2019]

help push please

大家一齊玩念力抗共, 玩文宣

繼我早幾日俾人偷左PSN acc

而家有人係咁撞我hotmail account

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

成日有SPAM話睇左我打J
心諗

屌你CAMGIRL都有錢收, 有咩理由你收番我轉頭先

因為你無西

where's my sugar mama

完整移民教學，想移民嘅巴絲入一入來

得啖笑

你地ig Facebook load唔load到圖?

飛機文

請教各位巴絲

岩岩收到BNO
諗住APPLY Tier 5 Youth visa
但因為英國冇親友
而家猶豫緊
因為租屋各樣野都係錢
怕搵唔到而家呢行既工

哩個名

揸tier 5過左黎兩個月
仲未搵到長工番
有無工介紹 有機會轉t2

係唔知你經驗學歷下都介紹到既工
都無咩機會轉到長工

3連發講D唔講D既搵工問題

FG 位prefer 2-3 experience? Up mud 9?

鬼知你有邊行experience 想搵邊行工
N 個industry 有analyst 個位

Uniqlo 摺衫

今次唔撐你

如果今年畢業而家七月直接搵乜野fg?
而家job board posting 係experienced hire 會唔會廢話左D呀？
咁你幫佢啦我冇興趣幫

呢邊D private bank 唔請人？

負皮係比你個名同post history 既
無啊
英國it飽和個個乞食

都明既
呢期會比較多呢d post

繼續嘴炮

互射

講D唔講D好難幫
我又唔係paid career coach, 冇心機係咁follow-up 問

What was a war of words now risks becoming a substantial issue between the two countries.

Sounds like still "a war of words" for the foreseeable future

Historically major changes in course of history requires major geopolitical shifts alongside anyway
This will be drawn out

好多廢話

我無咩所謂
不過見tories 一律叫佢去支那打工

聽日又同headhunter 傾下計試下水溫

睇咗Jobsite一排都唔敢send CV住...

Aviation 行頭細
SC in general 多d 但location 好散，有經驗應該有機會

七月報咩fg 呀？2020 intake?

呢度啲人好惡

認真答一次
Consulting fg 2019 intake 好既公司已recruit 完好耐，同埋top univ 爭到痴線
中小型唔知你有冇BC, 通常唔sponsor
Consulting 過來人我唔建議做中小型
基本上你係九成冇得揀要take HK big 4，所以唔明你想問乜

如果係問big 4 internal transfer 去唔去到London, 之後有冇得長留英就make sense 好多

Rees mogg都唔屌屌邊個

Analyst programmer
business analyst
Data analyst
Marketing analyst

可能係連登Analyst

好惡

你點知我唔係全部都識人可以介紹工jek?

想做連登analyst (London branch), 介紹pls

已pm
check inbox

Expected salary 100k

85k

頂爛市

升senior就會有 (exc tax)

有冇10年連登經驗？

LIHKG founded 3 years ago
Require 10 years LIHKG exp

咁你做唔做吖？
不嬲fg都已經要2-3年經驗

呢樣真

咁咪係囉
85k要求10年經驗都過份咩？
你知唔知呢份工好多人爭㗎

Meet you in the middle 185k

Good est math

Me高登有個舊ac

ok. pm me your cv have a look

Match job spec 一半己經in得

Pmed

拿，呢啲咪有誠意嘅candidate
搵工仲問問問咁多邊有人會睬你

85k 不了

國際級知名大品牌design engineer 背境
有冇分加???

咁你繼續喺度做義工答問題啦

即係m記？

連登analyst 咪又係對住d 傻鳩

做咩一句就篤穿我
又話不篤灰

Senior double cheeseburger engineer

大機構有line management experience rotating staff plus direct line management 加幾多

有邊份工唔係

-20%

If Andrew flips the fryer at 2rev/minute, what's the angular momentum of the chips

front desk exp有得加嘅，睇埋個reference點先啦

我一日睇咁多cv, 有咩我係未見過吖

That’s director of fries operations, different position

OK 120*0.8=?

其實有好多工唔駛

咁你apply嗰啲工啦
連登唔啱你

你地傾乜撚傾到就黎爆post

Director

樓下開新post

唔好意思唔熟行情問到柒吓柒吓 麻煩曬巴打
如果唔一定要做consulting 嚟緊9月opening喺香港返住工報英國2020 grad job係咪都好難sponsor到visa? Target internal transfer係咪算係機會最大嘅一條路？

分番開公司會唔會sponsor ，同難唔難被請
UK grad business 工基本上得professional services 同少數MNC 會sponsor
請唔請你就睇個人，唔係話零機會但人地本地有oxbridge, lse, warwick, 仲有歐洲一大堆名校，你要有你既selling point
不過nothing to lose to try
其實apply uk 2020 grad 同plan big 4 internal transfer 冇衝突，兩樣都試
最後internal transfer to secondment in London，大把亞洲人咁做，但個個secondment 完都回家
理論上應該係可以係倫敦during secondment 再轉另一間會sponsor 既公司就可以長留，但唔知點解未遇到有人咁做

有錢咩都得

£2m 係既

I have £2

That's pretty good, just need to earn that a million more times

Mola mola

Net worth得果小小 2m wo

Secondment好似完咗要簽返一樣duration嘅contract 所以可能少啲人試掛
多謝巴打答得咁仔細 香港offer仲有排先開工 希望可以plan好啲搵到機會 真係可以實現到呢一步

headhunter ?

9up

Secondment breach of contract 最多咪賠錢

7headhunter

開post!

Finance 太多人爭冇計

訓死左

我無野講

見到出面D自殺自私論有D燥底
mh crisis黎講完全唔helpful

同中國人講mental health....

咁我又唔會叫連登post d 人做支那人既

有冇人有買passive funds

呢個podcast幾高質

同事冇人飲酒

感謝第一頁嘅資料

感覺UK 好似易過AUS
問題在於搵工
想買下未有牌嘅engineer (civil)號行情係點樣？
大約要搵幾耐同好唔好pay

又黎搵工伸手

有冇睇警犬畀house of commons封信

師兄咁好心機

做緊冗員
今日好靜冇嘢做

有時間多都唔係咁嘥喺D傻鳩到

諗唔到做咩好
有咩好提議
又唔可以咁明顯撳電話

呢個算問得好啦

我?

多謝

我通常睇下行內新間/industry report
再唔係咪睇下ebook 進修下

我好憎人問好唔好pay
一個job board search 就答到
撚知佢有幾senior, 有幾大野心咩

#1加番啲搵工網囉咁

你順手教埋fg 搵工要幾時開始prep
2019 Q2 問點搵fg 2019 intake 真係好痴線

咁麻煩你重寫#1啦

我個team上個星期先開placement role,低市價一截都有人報

Demand>supply

一路都睇EBOOK
睇緊Game of Thrones

直頭乜都咪鬼寫啦
反正佢地都9問

邊行?

There’s no way I can reach the 35800 threshold after 5 years .....that’s the only thing hindering me now even I got an offer from NHS

所以我通常當撚狗咁9答

actuarial

Senior LinDg Analyst

In order to get the PR

oh

Which role

And which h trust

最緊要copy友人s

london

Hola

我civil
有咩幫到你

993

994

新post 會有template
請耐心等候1001

Band 5 rotational physiotherapist got a post from a London trust

巴打用左幾耐時間搵工？

果時都係正常玩法 Last year 開學開始報
畢業 —> 開工

你已經做緊野

gg